IQ題 從前有一群蟻

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

答蟻多嬲死象死全家

樓豬戇鳩仔

蟻多摟死象

樓主死全家

樓豬嘅答案差過蟻多嬲死象就死全家

屌你老母